【突發】又一城停車場發現疑似血跡

推

Tui

攞左啲血dna先

都唔係疑似啦
咁都唔係血唔通係茄汁咩

好多記者
邊層

有冇人知啱啱中港貨車車牌？揾到車牌之後 北區手足快去睇實條馬路有冇貨車經過 如果架車依家直返大陸 咁姐係運走條屍

運走左啦？

dna dna

呢個位係邊, 比其他記者去影下

拎血跡備用

唔清楚 要問返城大校媒

班記者搵唔到位置! 城大去影返同一位置睇下係咪比人清左!

Push

有冇城大校媒可以講位置係邊比記者影！

佢地係又1城搵咩?

push

落貨區

...

拎到自己化驗啦

P3停車場。C104-C106！！

呢個位喺Atm...一定有Cam...

應該運走咗

邊個call救護眼見救護人員又遊花園

#又一城【停車場現手印】
00:50 發現停車場P3 層車位C104-C106發現兩雙手掌印，一雙有拖行跡象未知是否屬同一人。

#又一城【停車場地上現大量血跡】
00:50 發現停車場貨櫃車樓層有血跡。

#又一城【疑似手掌印】
00:56 本報記者在又一城P3 車位C104-C106發現疑似手掌印

高登兩名記者發現下面照片似係鏽跡 !? 另一個位置發現似真血跡 !?

天佑手足

Dna ！！

點解又一城停車場一架車都冇，係咪保安趕走曬D車，因怕運屍到停車場期間會比車cam映倒！！！

急！！可以點保護同保留呢啲證據！急求識嘅手足幫手保留dna!!!!!!!

照紫外光燈

又一城停車場CCTV!!!!!

p

我都想問
真係死左人嘅黑警都應該一早清理哂
救護依加遲左5個鐘係到搵咩？

屌佢老母

想像唔到事發個下手足嘅心情

Cctv 仆街喇又一城今次

屌

佢哋比哂人入去係咪之後賴哂d記者破壞案發現場證據

點解無一個記者
拎支棉花棒出嚟
點吓掌印同血跡去驗

個場死緊

有冇人睇緊高登live uv燈照到血跡

不過fluorescence唔一定係血喎，等佢驗完先

Cls...

有機會！

早d訓啦
對家就發緊好夢prepare聽日
大家就睇live睇到唔願訓
聽日唔使早起身咩

唉

#又一城【停車場地上現大量血跡】
00:28 發現停車場貨櫃車樓層有血跡。
補充: 準確位置為貨𨋢1號附近。

#又一城【停車場現手印】
00:50 發現停車場P3 層車位C104-C106發現兩雙手掌印，一雙有拖行跡象未知是否屬同一人。

。

唔一定血
簡單講
血、血清、口水、尿都可以
even檸檬汁都可以
所以都係要驗

希望無人有事

。。。。

緊急快傳

嚴重懷疑車牌MB 0557 依架中港車貨車 運走條屍體直上大陸 有冇北區手足落樓下睇吓架車有冇經過翻大陸

條路線啱唔啱？

S

body fluid好似對uv都有反應

記者依家連鑑證都要做埋。。。。

#又一城【停車場地上現大量血跡】
00:28 發現停車場貨櫃車樓層有血跡。
補充: 準確位置為貨𨋢1號附近。

緊急快傳

嚴重懷疑車牌MB 0557 依架中港車貨車 運走條屍體直上大陸 有冇北區手足落樓下睇吓架車有冇經過翻大陸

條路線啱唔啱？如有錯請矯正

..................

pish

但唔一定係body fluid呢，都係果句等佢驗完先

城市廣播用紙巾抹左少少

好多記者已經去左

但唔係好明點解理曱甴唔清走d 血跡？

不嬲都求鳩其

有可能係凍肉血

415nm uv對血有強烈反應
要睇下佢果枝係咪

又一城一定要交低今日停車場同貨𨋢所有cctv

可能運去解放軍營

覺得警犬係想將大眾既attention shift去其依D野度。有無人同我一樣覺得佢地做得好著跡，好刻意？

如果佢封場係為左清理，點解唔清手印？

點解啲拎住「證物」嘅人都會行係玻璃旁邊？特登俾人影

擺明想撚我地

想周梓濼同因姦成孕依兩件事被洗淡

俾你知道又點

GG

人血過耐左會唔會變黑？定就係咁既色

有無人知邊條live 影緊s15??

香港車牌無0字
想問問消息邊度來？

最先得兩個記者去採訪 有popo喺度 可能其實做緊執手尾，但有記者入咗嚟可能就走冇搞埋落去

Agree

如果係咁做咩封場咁耐？

其實保安帶教護周圍行已經好奇怪
仲要行成個鐘
好明顯別有企圖

大家請善用起底功能

有d道理

會唔會係撚緊我地，想轉移少女被曱甴強姦同周同學離世既消息？因為d跡太明顯，好似刻意安排比你睇咁

佢大可以唔俾記者入

係血跡，但好乾
係停車場中間
應該係又一城d店運肉類留低
乾到我用腳踩都無變色

我都覺成件事好刻意

而家呢個情況係乜都有可能

有無人係現場拎啲去化驗呀！！
要對比同其他血跡/果灘大血嘅dna

淡你老母淡 咁撚易淡咩

啱啱最先趕咗兩位記者走，之後嗰兩位記者自己偷偷入返去搵料，之後就愈多記者嚟咗，popo都走埋，之後就任由記者去邊都冇阻，明顯係撚記者遊花園

講真封左成日比得你入去 仲會你揾到證據咩

冇可能當冇事發生
推到有真相

如果真嘅佢都哂鳩氣
冇咁易淡

但係顏料都係咁

推呢個